［JS1204] City CS fm相認區

終於可以成為IT狗

吾城科工

say個hi先

cs fm

唔會
因為我相信有好多人都唔識

我比較想知個course會教咩language多

Y1已經有program底 咁你可以準備屈人機

[member]其實學咗啲基本野only
網上有好多online Courses報 member]

聽講要你讀chemistry bio 野
未學過點算

我都冇讀過

有冇去induction day

我都讀過poly survey
學左啲啲java
看學緊c++
驚驚

自學緊c++

冇
有咩用

呢個真係難
[member]我識C會唔會有幫助［/member]

唔知
悶得濟去睇下

識c學c++實有幫助呀
啲野有啲一樣可以用番

你宜家喺個度 ？
有咩搞架

悶到震
棟篤笑
校友分享

好彩冇去到
今日都係自摺學coding

Ching 洗唔洗reg科

正常唔洗，只需要調堂

利申：yr2

無撚用

有冇清加下tg

有冇巴打都諗住買部notebook
想知邊部抵玩

city 得咁少brand揀

搵下入其他u o既中學同學幫你買啦

讀野雞中學冇network

還好
哪來6:4男女

核子

淚透了